其實警犬dishonest本身已經係一件好嚴重嘅事

作為一個執法機關 仲要係唯一合法揸槍嘅部門
竟然可以公然講大話
到依家過左24個鐘 連cctvb都報埋
有證有據都可以唔認錯 甚至連po都無del
到底去到依家呢個moment
警犬仲有邊句話可信呢？
香港人好似唔係好明執法機關嘅可信性有幾重要
就算係連登仔都係屌警犬屈示威者多啲
更何況其他人
(例子:我老母佢非藍
我話:警隊講大話喎
佢話:唉佢地係咁架啦)
明明dishonest係其他要牌嘅職業係好嚴重嘅事
衰一次就除得牌
但偏偏係執法機關度發生 大家就好似慣左咁
簡單嚟講 今次警犬講大話 又點會有人保證到佢地之前講嘅係咪真話?
嚴重啲講 佢地刀刀槍槍嘅數量又無虛報呢?

補翻張大話圖

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推

巴打寫左bot?

好認同
冋小朋友無分別

做警察仲想屈人
唉，發生咗咩事

冇,放假人手推,

借埋嚟
上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

自推

講大話都唔係一朝一日既事黎

以前啲戲都大把講緊警察既黑暗面

係
但香港人真係仲習以為常咁
法庭仲default當警察係誠實

push

執法人員都講大話叫市民點信你地?
報警係咪真係有用?

推出國際應該有人關注

只可以講香港人比港共遭質得太耐
長期活係基本生存需要層面
唔知credibility有重要

其實伸延落去
我悲觀地擔心
d市民對政府 d on 9 野
習以為常左
之後••••

「唯一合法揸槍既部門」
你肯定？

推到佢上外國傳媒

我淨係知警犬同老解 最多加埋機場特警同解款車
仲有邊個部門可以揸槍
我呢方面無乜了解 講錯左sorry

狗場又冇教唔可以講大話

其實係因為一直都無辦法制裁到佢地所以先會愈黎愈麻木
好似黃子華個愛滋論咁
「講出黎你係咪有得醫啊？唔係啊嘛，咁咪索性唔理囉，等到發出黎咪死囉」

所以今次點都要煲到佢改革
同埋上面一齊包庇同講大話班高官都係

海關 入境

推出國際

EQ咁低仲揸槍呢件事已經好危險

依家班狗根本就係政府嘅私人軍隊
或者更加貼切
佢地係林鄭嘅私人軍隊

一早有前科啦

Push

成個政府都唔可信

香港得番緊餘既法治

香港警察
違我者殺

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

腐敗既制度 保住呢股黑暗力量

好認同
屌佢老母,班狗依家以為我地同佢拍緊劇

仲有一個問題 佢地Dishonest其實都會影響佢地發出嘅牌照同證明嘅認受性

广 4@3.@@，

加油

以後警犬仲算唔算係誠實可靠的證人呢

ICAC

和理非集會的巴絲
香港警察係騙子，fake news製造者，Liar

推比外國傳媒知，執法部門製造fake news，公信力全無

究竟點先可以制裁到班黑警

佢地仲有用架咩？

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

濫用救護車，一到醫院即閃

根本依嫁成個香港，教育局，保安局，律政司，醫管局都有問題得好緊要！！！

仲話香港有法治
但係就冇辦法制裁班黑警
何來法治 到最後都係人治

以後無咩事都唔會call 999 俾任何警犬逗都問佢攞委任証 拍住片先

真心 香港而家已經咁樣 200萬+1人對政府已經無曬信心
連醫院都係咁 全部一擔擔開始支那化
未到2046都要走啦

香港好多問題一次浮晒出嚟.

絕對同意
Honest喺任何專業界別都好重要
更何況佢地有執法權

再講 佢地上庭提供證據仲可唔可信？

好恐怖。。。

推到全世界都知

正正就係我哋由以前開始一直當戲當劇咁睇，令人有種錯覺 「係咁㗎啦 好出奇咩」，令人忽視/輕視咗哩啲黑暗面嘅嚴重性，所有嘢已經敗絮其中，但唔代表咁係冇問題

個世界係好黑暗 但個世界唔應該係咁

然而成個政府都包庇班黑警

機場特警係警察一部分
再講其他紀律部隊 有啲都有槍揸
icac又有
推遠啲 漁護署都有獵槍啦

警察體系係咪要重整, 成個體系已經令百萬香港人不滿

點可以清算佢地

暫時無

唔好意思，借個位
我有一個諗法，想對準黑警，但需要多啲意見
如果唔介意的話，麻煩大家睇吓、俾啲意見

愚見：取回民意、奪回主導權

外國係有警員歧視黑人而開槍嘅新聞，如果再俾哩班EQ低IQ低嘅人揸槍嘅話，恐怕香港有朝一日都會發生類似嘅事

我都想知

你諗漏左
因為任何道理同法律都係口講口賠，人地可以用武力去蠻不講理推翻你。
例如，
你無種票可以屈你有種，人地有假選票可以唔查。
你跟規則人地可以耍賴，人地唔跟規則可以無人去制裁。

最核心既問題係出係一個已腐壞既狗權到。
係爭取任何野之前，你要爭取到一個能正常運作既狗權先。要先有一個力量去enforce大家跟個遊戲規則玩，無人可以犯規，咁你之後先可以按任遊戲規則去打贏對手。

希望你諗清呢點，之後文宣分清主次莊閒。

呢樣真，真係好癲

內容都大置同意，已比正評，但合法揸槍嘅部門除咗警察外，仲有海關、icac同埋懲教

推

黑警

專業砌生豬肉啊嘛，呢啲常識黎

咪係
明明係班狗墮落哂既鐵証！
要開記招公告天下

要推出國際 唔該啲重要comments 用返中英對照？ 警察個fb專登用英文
就算英文唔好 用啲簡單英文講都得

然後捏造事實 屈翻中槍嘅人

咩年代呀 班警犬仲以為自己可以隻手遮天呀？

有條罪都叫不誠實使用電腦
公職人員而且係警察就冇不誠實使用特權

普選有撚用咩
唔計班廢中廢老
只係150個都已經夠洗你票啦

依家係最好時機

局勢分析依家絕對係香港真普選成功最佳機會
原因如下:

(天時)
1.中共內外交逼,內有經濟社會問題,外有以美國為首的團伙貿易戰/科技戰/可有全面冷戰可能,台灣,香港問題,周圍都係火頭

(地利)
2.香港依家成為世界關注地方,各國利益集團香港都有利益,只有真普選可保護大家利益,必定支持

(人和)
3.大量市民覺醒自救

(豬隊友)
4.港府同建制派已全無威信可言

2014年雨傘運動未能爭取真普選原因,好大程度係當時中共沒內憂,沒外患,處於不可一世之時,國際同中共仲係蜜月期,整體形勢香港屬於孤軍作戰情況,因為沒直接影響其他國家團伙直接根本利益,各國當然唔會貿然為香港破壞同中共關系,

2003/2014/2019 ,3次大型遊行人數一次比一次多,數據上明顯睇到市民對現有個政治制度愈來愈不信任同証明現有的制度是解決唔到大部份市民的問題

2014/2019 兩次大型遊行都係和平下進行,黑警不對等武力升級,引起更多市民覺醒,証明非暴力和平核彈比真刀真槍更可怕,除左928事件,612再一次証明黑警不對等武力會招致當權者滅頂之災,如抗爭者使用比黑警更大的武力同樣會受滅頂之災,非暴力和平哩相信係香港普遍市民既普世價值核心

六四天安門事件只屬內部中共利益團伙內鬥,與國際利益團伙無直接關係同影響,國際用唔到更多手段去幫班學生同支持者,只有食花生大只講;依家香港實情唔止香港人自己利益,仲涉及各國利益團伙實際在港利益,同各國都有直接影響同關系,國際政府可以有直接影響到自己國家國民利益而作出又有力反制手段而出師有名,例如香港WTO地位改變,香港關系法,香港人權民主法等,香港人權民主法又會影響中共同港共當權者利益,係哩個咁你中有我,我中有你既香港,實際情況同六四事件絕對係兩回事;

鬥長命
現當權者、不可統戰同分化的建制派、藍絲大多數都係中年同老年人,佢地並唔會長生不老,佢地退下,勢力只會愈黎愈細,只要香港人同年青人守住自己信念,過多一代,兩代人,最終一定會成功。抗爭者要明白,哩個係一個長期抗爭,要有極高意志力同要堅守信念

PR annual leave 哂？

細細力 推一推

呢個月我地無啦啦都做左復仇者聯盟啦 其實唔想做主角……

其實全世界好多專業, 真係PROFESSIONAL, 唔洗有牌,
只要你講一次大話, 就會全行都知, 你唔會有得LOAD

係香港哩個白痴地方, 大家都會鼓勵大家講大話
很遺憾包括連登上班台

puh

入境無 雖然坊間有輿論認為入境需要
但入境未on list 允許管制槍械

膠到昏，明知喺警方高層做假，扮唔識推開雜物，人一散，唔洗一個鍾四方警員一湧而出清得干干淨淨。

其實日日罵黑警，罵警犬，會不會洗了自己腦而唔知呢？

必竟七警，同朱經武己經坐𡁵監喇！如果香港人唔識分好警察同壞警察，當所有警察喺壞人，那麼對一些在前線儘忠職守真心服務巿民的警察來講的確唔公平。

總知我現在很錯亂🤪，

誠實？依家警察們哋覺得自己喺受害者，621俾示威者蝦，依家爬曬地來反攻。
要踱踱對策，如何化解佢地啲精神攻擊。

所以我知點解一哥要同佢地割席，怕連累自己！
睇個勢二佬遲D一上位，又係會好似一哥咁，開頭二百％追究市民，之後一上位就割席
Condom仔的命運⋯⋯
冇計啦

根本依個年代啲警察，
全撚部都黑社會格。
早幾十年讀唔成書邊會走去撈警察架？全部去晒撈偏行古惑，依家調撚返轉晒仲期望佢地有啲咩honest

特首都唔誠實啦
又話主流民意唔想佢做就會辭職

想知cctvb點報
成十年冇睇過佢地啲新聞

仲有ICAC

本來就應該政治中立
無啦啦做政局打手同主流民意對恃
整班垃圾支持聯盟扮主流民意
大家知咩事啦, 太多破綻一定出事

其實唔止警隊
根本多政府部門都係不實
睇比卡超
我唔明點解有人仲可以當習以為常
咁不誠 賣港都唔出奇

差佬不嬲都係聲譽差㗎啦，只係80、90年代有英國人幫佢洗咗底啫

讀書小
咪做公x囉

正常呀

腐敗

好多廢老會講
再嘈就捉你去再教育營
支持出動解放軍暴力清埸
佢哋以經忽視咗黑暗面既嚴重性

機場特警唔係警察？點會係唯一合法揸槍部門。。。

唯一合法揸槍句野 好似唔係咁岩

入境淨係得鐵盒 棍渣
邊撚度會有槍呀

香港人個standard 越set越低

所以必須推上國際層面
我地好難靠自己俾壓力佢地

好似習慣咗咁

而家大家都睇到啦
一個逃犯修訂，可以見到香港咁恐怖，當權者幾黑暗，幾無法無天。成個中國公安咁
如果而家仲唔出聲，將來變成點？到時唔係叫大家巴打絲打，係叫兄弟兒，同志兒。

警犬依個部門真係由上到下都係咁垃圾

好撚柒認同
以警察機關名義講大話，理直氣壯咁既款，但竟然冇人制裁佢仲包庇佢地
係咪黑警仆街到冇得救既地步我地就要開始「佢哋係咁架啦」然後當咩事都冇發生過？
唔撚得 黑警每一樣野我地都要清算
WE NEVER FORGET, WE NEVER FORGIVE

送中都未撤回就叫真普選？勿忘初衷啊Ching，仲有依家根本唔係最好時機，真普選係反送中成功之後要做嘅事！！

同步進行 等林鄭高潮一波未平一波又起

可唔可周圍講下五點幾仲有得走
警犬tvb係咁作嘢

支持香港跟美國一橫市民都可以有槍

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

yes

成個政府由上至下都講大話

我都係個睇tvb大既人，睇吳卓羲做警察睇大既其中一個，老實講唔係真係知香港差佬咁仆街，以前讀書既時侯真係覺得做差佬係好型好正義

十幾個full gear圍一個係我見過最撚賤既畫面，呢啲人係咪讀小學已經讀緊屎片？

咁樣既操守都做到執法者？點信佢不偏不倚服務社會？
會唔會平時口講打擊罪惡，實則為自己利益行事？
市民點再信任警隊？

一定要有人出黎負責